點先知自己個腦用淨幾多？

呢排開始覺得諗唔到野，好似個腦已經就黎爆咁
每次用完腦都好頭痛，有冇辦法知自己個腦用左幾多成
又得返幾多成可以用
如果繼續用腦會唔會好快就冇得再用

右鍵 > 內容

通常電子零件就黎壞都會出現呢d不穩狀況

唔係電腦呀係個腦

如果呢期生得白頭髮多，咁可能真係用盡

你有咩

首先試下訓多啲先

你點會知啊 你阿媽都未幫你裝

訓覺真係好重要
比個腦好好休息
整理日間接受既資料

開發左松果體你就伯知用淨幾多

冇人想知

人都係？

真係好多 有冇辦法

唔好用腦一排先

lm

大部分人都有既

今晚早啲訓先

我媽唔洗幫我 個腦自己生出黎咖

樓主已經用盡咗佢個腦

通常訓完我日頭記既野就會入左腦，當有時用到呢啲記憶時就要好努力咁去搵，一搵完已經唔係好再諗到野

以前有人講過不停聽一段音樂就可以開發松果體，但都係激發超能力姐？同本身個腦有咩關係

404 Brain not found

100%new fast trade